今日最大問題唔係劉業成新上場轉左新戰術

好多手足都話d狗支援好快，一set完rb就到場
點解會有呢個情況出現？有巴打話見到mtr有便衣狗收風，有d就話前線有鬼
其實最大問題係今日大埔遊行唔夠人
之前既地區遊行全部都係幾萬人行，今日大埔真係唔多人去，我揸車經過寶鄉路條橋見到龍頭佔左一邊行車線，之後我5分鐘後揸到去美豐花園停低，一望去泳池果邊已經差唔多龍尾
今次遊行點解會唔夠人呢？我覺得有2點
1)宣傳真係唔夠，我自問都成日上連登追post，亦都入左唔少tg channel同gp，但係我係8,9號先開始見到大埔遊行既文宣…但係我覺得情有可原，今個禮拜發生太多事，星期一7區集會，星期二bu會長被捕，星期三觀星晚會，搞到大家都冇時間去準備文宣，從而令文宣亦都冇足夠時間去傳播比冇咁hardcore既支持者

2)遊行冇不反對通知書，同時有機場集會呢個避風塘比和理非參與
冇不反對通知書一定會少人過有就梗嫁啦，雖然元朗同將軍澳都冇，但係情況完全唔同
元朗果次多人係因為721一野辣興晒一般市民，同埋鄉議局講明唔會出村生事
將軍澳果次雖然同一日有港島西集會，但係時間錯開左，同埋和理非會覺得去中聯辦送頭太危險，所以最後一定會揀去將軍澳遊行
但係今日唔同，機場集會係全天候舉行，和理非自己決定幾點去，幾點散，兼且機場一定安全過大埔遊行，最後結果就係大量和理非係不同時間參與左機場集會，而唔會去大埔

咁遊行人數唔多既結果就係警犬唔需要集中係大埔區，反而可以留返係自己原先個環頭standby，所以今日好多時示威者岩岩set完rb，班狗就可以即刻到場處理，不過有新戰術就真既，好多時都唔放tg，反而會扮慢推，之後突然直接衝前捉人。大圍重有放tg我覺得係田心狗屋本來係編制上就放得好少狗，所以先焗住出tg

所以今日前線已經交足功課有突。由係大埔對恃，係警犬進攻之前突然走人轉場，之後不斷去大圍沙田牛頭角九龍灣觀塘黃大仙紅隧尖咀荃灣，最後全部安全離場，直頭係perfect ending

而警犬既所謂新戰術其實都係只係改為快速驅散，只要示威者人多佢根本冇可能直接衝過去示威者度，最後又係焗住玩tg放題
同埋只要有大量遊行人士or集會人士，警犬又焗住集會大量警力係附近，變相hit and run小隊又多左時間行事

原來黃埔尾站拉左4個人

推

將軍澳遊行有不反對通知書

其實係要考慮下係咪要一個禮拜整咁多場
本身今個禮拜係機場cover哂三日 之後尋日大埔 今日深水埗再加埋本身有港島東 再加埋尋日都有一堆親子銀髮族果啲
咁樣好自然就係會分散人數仲有文宣力量 資訊太多都引致到好混亂同埋變左每個集會遊行都唔夠noise 要知道唔係個個都日日追連登 要諗下係咪應該集中返小小 始終無論和理非定勇武都會體力不支

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）